{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009780",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492872",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "찌마기"
    },
    "text": "チマギ (찌마기)\\n\n京畿道城南市盆唐区亭子洞66-12\\n\n韓食-海鮮料理 , 17:00 ~ 01:00 , 年中無休 , 60席/部屋:部屋なし , 貝蒸しはテーブルに載せてから約20分後に食べられる料理である。 この貝蒸しは白菜と豆もやしが入っており、5~6種類の貝が含まれている。 貝は太くて大きく、スープの味付けもぴったりで美味しい。 貝を食べ終わったら各種の替え玉を煮て食べることができ、牛肉も食べられるので、貝殻を楽しむことができる。 このように、同じ場所で貝蒸しと貝蒸しまで食べられる。 量も豊富なので、お腹いっぱい楽しめる。 チマギは親切なサービスと新鮮な材料を使って貝蒸しとかまぼこをおすすめしている。",
    "QA": [
        {
            "question": "チマギはどの場所にありますか？",
            "answer": "チマギは京畿道城南市盆唐区亭子洞66-12にあります。"
        },
        {
            "question": "チマギの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チマギの営業時間は17:00から01:00までです。"
        },
        {
            "question": "チマギは何席ありますか？",
            "answer": "チマギには60席あります。"
        },
        {
            "question": "チマギでは部屋を利用することができますか？",
            "answer": "チマギでは部屋を利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "チマギのメニューには何がありますか？",
            "answer": "チマギのメニューには韓食の海鮮料理があります。"
        },
        {
            "question": "貝蒸しの特徴は何ですか？",
            "answer": "貝蒸しはテーブルに載せてから約20分後に食べられる料理で、白菜と豆もやしが入っており、5~6種類の貝が含まれています。"
        },
        {
            "question": "チマギは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、チマギは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "チマギでは替え玉を食べることができますか？",
            "answer": "はい、チマギでは貝を食べ終わった後に替え玉を煮て食べることができます。"
        },
        {
            "question": "チマギはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "チマギは親切なサービスと新鮮な材料を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チマギのおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "チマギのおすすめメニューは貝蒸しとかまぼこです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 323
    }
}